'Ik maak liever mijn thee klaar,' zei de Hoedenmaker, met een angstige blik naar de Koningin, die de lijst met zangers aan het lezen was.
'Je mag gaan,' zei de koning, en de hoedenmaker verliet haastig het hof, zonder zelfs maar te wachten om zijn schoenen aan te trekken.
'- en gewoon zijn hoofd naar buiten trekken,' voegde de koningin toe aan een van de officieren: maar de Hatter was uit het zicht voordat de officier kon krijgen naar de deur.
'Roep de volgende getuige!'
zei de koning.
